freelance想賺筆外快既入黎

推廣基因檢測 一名
主要對象長期暴露在高度環境污染者，以及有上述不良習慣的人相對是癌症的高危險群。
生物科技公司位於尖沙嘴咀
彈性工作 時間可再洽談
有培訓班 權威講師教路
利潤可觀，每單可賺高達$8000
請pm查詢